呼籲美國示威者效法香港，光復美國時代革命，願榮光歸美國

左膠version係咪make love no war

美國獨立

係蘋果d五毛留言到copy